上個禮拜 4百幾萬 買 2百尺樓 果對情侶，而家條女個心諗咩?

上星期買左 自己做護士Ｄ錢多過條仔 條仔廢到要屋企人加碼先勉強上到車
仲話泊到好碼頭
黎緊供應三年都係新高 美國加息 股爆樓爆 工程佬實比人開刀 條女呢刻諗緊咩？

條女一個都供得起拉

人地有樓依家同條仔扑緊野啦

樓爆？

跟住政府出年又cut醫管局5億
條女可能工都無埋

yes... 樓主真係好天真

有冇link?

淋病唔係話加碼咩？
點解cut?

咩樓爆

大把錢仲有屋企人頂住
你估你班窮撚咩
冇錢買樓成日想樓市跌
就算跌你班窮閪都冇錢買嫁啦

利申:冇上述資產

樓主條乞丐仔又出嚟乞食呀？

連P乞衣刷STEAM $80 整合POST

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

原POST

Steam 免費$80 !!!!!!!!

連登不良會員整合LIST (有關低賤撚請瀏覽第66~77)

加息先算啦。。。加到 2036都未加

人工都加左幾次了

屌樓豬乞果一百幾十但學人去笑人地買400萬樓

你就瘤爆

果5億出年唔cut 係邊到搵條數番黎？

淡淡傳統回應: 唔跟埋一齊笑個對男女買樓 寸鳩返我ge都係 AA狗

股爆關樓乜撚野事 成日思維仲停係十九幾年前，唔怪得冇樓啦

樓豬是咪酸到咁

樓爆？邊到爆？睇過

正常經濟情況下
股爆，樓係唔會爆

香港樓長期gogogo 邊度洗怕，就算跌，港女一樣有辨法

睇得出樓上好多業主好撚驚樓爆，承受唔起呢個風險其實真係唔應該買

其實點先算跌？
只要一日層樓都仲可以平手走到都仲賺緊

股樓齊爆 笑死
股可能會入熊一 但唔會爆
樓更加唔會爆 除非又黎多次沙士

未批先知

雖然唔想樓爆,但見到咁多人都話唔會爆,真係有D擔心
不過睇你點睇
如果08年用300萬買入,到今時今日值600萬,就算真係爆都唔會爆到低過300萬既,
咁算唔算爆?

我16年買 個陣屋企人都話跌咁貴買黎做咩 依家已經升左一百萬 跌三成我最多咪打個和 仲賺左一年幾租金 又點計？

300萬
2房
4百幾尺
30年內
去旺角一個鐘內
搵到 我即full pay

你16年買 對情侶呢幾日買

好大陣酸味

你想講咩野?你講既野同我講既野有抵觸?

樓主唔知文盲定弱智架 唔洗理佢

條女個心諗起樓主個酸樣應該忍唔住笑

樓爆 講左10年
爆你老母

1,未結緍

2,層樓又唔係寫佢名

以前大家都驚爆
真係唔使驚
但呢幾年個個都話港樓不爆傳說咁樣
我就諗起日本90年代

揀得工程狗就 知條女冇腦啦

酸人真係咩都講得出
咒人工都冇埋

黎緊供應三年都係新高 美國加息 股爆樓爆

呢句野有冇講左6、7年

做一年野，月儲兩萬已經好好啦wo。人地屋企想幫輕下又比樓豬管 。係你哩D咩小便宜都要貪既人先會下下覺得人地功利姐，唔比人地拍好耐拖係真愛既

越唸越覺得樓豬係有反社會人格

簡單講 樓爆已開始 買劏房既係第一批炮灰

好過樓主階磚都無塊，係度開post

加息好難供咩 一個月先幾千蚊息

冇資產呀
係得堆cash姐

爆撚咩，我14 年買400萬 500呎屋苑市區
依家升撚到750萬
真係未撚驚過
相信大把巴打一樣，定過台油

講真
黎多次沙士都未必爆啦
果陣個個都後悔無入
上次無經驗姐
今鋪黎多次實大把人吼住
最多跌2,30%都大把人接貨

係愛呀，屌你老母

樓爆嘅話只會買，唔會賣

睇到呢句忍唔住屌自己做咩咁on9睇晒樓主講野

股爆啲人走晒去買樓仲弊

都唔會話一定唔爆
但以香港宜家呢個情況睇
如果真係爆個原因應該幾大鑊
即係到時就算跌一半
絕大部偏份人都未必afford到

年年都話樓市下年供應歷史新高
但有無諗過供不應求？

年年有人結婚組織家庭
年年有人搬出黎獨居自己住

就算爆
根本樓市輕輕跌少少已經係有人搶貨

16年頭跌市
一放盤
三日內岩價已經賣左
300萬有人買
下個就叫高5萬
又有人買
就叫高10萬

樓主腦瘤爆裂
瘤爆

除非金仔飛支核彈黎香港
唔係點會樓爆

拉你老母

你身處係香港 就已經知道樓爆係無可能了

酸撚到
唔抵得人地有好嘅女朋友
唔抵得人地有屋企人支持
唔抵得人地有理財計劃

真心講句呀 到我地呢班連登仔一百年之後 個個入土為安
都未望到樓爆啦

樓主買得起未

咩事？

on9先覺得會跌

公營冇得撈咪去私家囉 仲好pay

跌三成 120萬 識唔識計數

而家香港仲有大把基建排隊起緊，如果仲要填海起新市鎮，至少未來10-20都大把野做⋯⋯⋯護士又係食正香港人口老化條水，又睇唔到會失業，樓主都係根唔到咁多
不過新樓溢價太高，同埋開放式細單位未來供過於求，有機會難換樓咁囉，不過佢地十年八年可以搵好多喎⋯⋯

睇下出面恆指跌幾多 起咩樓 屎都冇得食

真係勁多女做護士
fd 內最多人做就係護士

銀行估價460姐 實際mark 高10 零20萬冇問題的
不過我估您應該冇樓 所以唔知啦

個個而家都會好輕鬆咁講趺一定買
情況好似股票咁 你係隻股高位果陣會大大聲講趺到幾多會買
但當隻股真係趺到落果個位 好多人就唔會敢買
所以如果黎多次沙士 趺價買既都係會以自住為目的
但同時又會驚市況唔好比人炒供唔起樓

講得無錯
除非份工或自身經濟可以喺市場上獨善其身
唔受好大影響
例如政府工鐵飯碗之類
正常樓價跌一個打工仔都只係得個睇字

我開始支持不爆傳說 反正世事無絕對

唔係唔會爆
但唔好咁天真爆果陣會好輕易執到平貨

酸到話人地護士都會無左份工

你俾人炒人哋都未俾人炒啦